強烈要求史浩克04改名

改做史浩克08喇
如果唔係執柒左佢喇

甲府又想和

錯po